拍唔到拖既都係垃圾

我是廢紙 我是垃圾

做咩話自己

唔好咁話我

如果我是半張廢紙 讓我化蝶